4點之前我唔要再見到有人講流出單野

呢兩條友係鬼,spin走總辭單野
推行動post

幫你推

重要既野唔做 成個熱門都係流出單野

推

政府已經著手請護士留口水搞健康碼

到時全民監控

連登仔仲掛住留出

咁4點之後講囉

你自己都開左兩個post係度講啦 九唔搭八
成個連登淨係比你cctai玩啦不如

本來就好型既
四點後大家唔好再講啦

上海市全體黨員信息機密曝光

仲有3分鐘可以再講啦

In slut we trust

其實總辭同果單野都無咩討論價值

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：